香港班印度人同巴基斯坦會唔會打埋一份

深水埗南亞幫50人廝殺 印度大戰巴基6人傷

深水埗發生南亞幫大廝殺，南亞兵團假難民混戰。昨晚10時許，10多名疑有黑幫背景的南亞漢，在黃竹街楓樹街球場聚集，突然有40多人手持利刀、鐵棍、高球棍及玻璃樽等武器衝入球場，雙方展開毆鬥追打，有人且戰且走，逃至黃竹街與長沙灣道交界馬路中，互掟武器，途人見狀紛紛報警求助。

大批警員持警棍盾牌趕至，球場內遺下大量玻璃碎片，血漬斑斑。警員在長沙灣道發現5名浴血印度漢(22至37歲)，他們頭和手腳受傷。另外，警員在荔枝角道發現一名腰傷印度漢(26歲)，懷疑他參與毆鬥傷人，經初步調查後，警方將該名印度漢拘捕。救護員替傷者包紮期間，其中2名傷者突然登上附近一輛客貨車企圖離去，警員追上前將2人截停。

據悉，6名印度漢均為持「行街紙」留港的酷刑聲請人士。警方仍在調查事件原因，案件暫列傷人，交由深水埗警區重案組跟進。消息指，該兩幫素有積怨的南亞幫，上周曾發生爭執，涉及為數較多的印度幫尋仇，追打巴基斯坦幫。

深水埗區區議員梁文廣表示，區內不時會發生南亞幫派衝突或打鬥事件，但如此大型及嚴重的群鬥「都係第一次聽」，據知，不同種族的南亞幫派會在黃竹街、石硤尾街、楓樹街附近等地「分地盤」，做苦力及買賣等，故不時會發生「爭地盤」事件。而晚上，他們常在上址附近不同的休憩公園聚集，街坊都不敢靠近。梁認為，雖然區內南亞人士數量較本地人少，但犯罪率相對較高，希望警方加強巡邏執法，令深水埗區重拾昔日秩序。

本月16日，深水埗亦發生南亞兵團內訌混戰。當晚近7時，數名南亞漢在長沙灣道近黃竹街一間便利店對開爭執，雙方大打出手，其中一人遭人用玻璃樽扑爆頭受傷，倒地求救，兇徒傷人後逃去無蹤，傷者送院治理。現場地上留下玻璃碎片及血漬，警方將案件列作襲擊致造成身體傷害處理，正追緝涉案兇徒。

兩邊攬炒最好還香港清靜

全球印巴大戰
打贏做一等蝻人

難民之夫條撚屌呢？ 搞緊個弱智妹？

又係呢個位

希望警方加強巡邏執法，令深水埗區重拾昔日秩序。

深水埗幾時有秩序過

死撚出香港啦